# OCJA7_1Z0-803 - Associated Certification Java SE 7 Programmer I


Este é o arquivo README do projeto. Você deve descrever aqui o seu projeto.
Informe ao usuário (alguém que não sabe nada sobre este projeto!) tudo que
ele/ela precisa saber. Os comentários devem incluir, pelo menos:


TITULO DO PROJETO:Associated Certification Java SE 7 Programmer I
OBJETIVO DO PROJETO:Certification Java SE 7 Programmer
VERSÃO ou DATA:30/05/2018
COMO INICIAR O PROJETO:
AUTORES:LucasR10
INSTRUÇÕES PARA O USUÁRIO:

#Next
Criando e usando arrays
6.1 Declare, instancie, inicialize e use um array
uni-dimensional

